希望大家可以主動啲幫跳閘嘅手足

唔知係咪因為呢排咁多藍絲捉跳閘片，而家越嚟越多人會出聲叫職員，咁我地冇理由下下都期地鐵職員會係同路人，所以我地一定自救。

第一，希望啲口才好嘅手足唔好跳閘
出聲嘅要話自己冇跳閘，唔好俾人spin去冇俾錢就唔啱。

第二，見到有人捉跳閘就行埋去擋cam
俾人見到跳閘嘅手足就襯而家走
之後就大大聲問
“你知唔知佢地點解要跳閘呀"

以我嘅經驗大部分藍絲呢個時候就會話唔想知就敗走

咁如果佢繼續留低呢?

咁就啱曬啦咁好嘅文宣機會大家要好好把握

記得講得大聲啲務求要經過嘅人都聽到
同大家宣傳
-831太子站地鐵冇公開CCTV
-901用機鐵運警察
-908封地鐵唔俾示威者走
-呢個係公民不合作運動
-極度和平理性非暴力
大家呢個位可以自由發揮
但係我建議盡量唔好講粗口
因為我地係嚟做公關

咁樣又可以保護手足，又可以廢咗佢條片，仲可以逼經過嘅人聽

希望大家可以多啲出口幫堅持跳閘嘅手足，唔好再因為跳閘搞佢地俾人拉啦

一個都不能少呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我願榮光歸香港

仲有731 無關車門呀!

大家一齊白袍太子搭地鐵

有冇地鐵事件整合?
各位手足可以袋定係身，咁效果就更好

幫手足
全民口罩
口罩為記呀保護手足

推！

幫手啊！

daily要做嘅事

跳得就唔好走，要大條道理慢慢行

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!